有冇人買過Indestructible Shoes?

好似好堅 又唔貴 安全鞋黎講款算好睇 買黎野餐一流

好唔好著

買左對Ryder
前日到

有無review

呢對野如果真係咁堅
幾啱現時著
巴打係咪係上面官網買？

同淘寶款一樣，都唔知係唔係大陸訂貨係外國賣

根本就係